記招重點：我道左歉啦，你地仲想點？

浪費大家時間